Девятиклассник стоит на границе газона и обледеневшего участка дороги шириной $L$. Трение между обувью
мальчика и дорогой практически отсутствует. Он решил сначала отбежать назад, а затем, разогнавшись,
преодолеть скользкий участок по инерции. Коэффициент трения между обувью и газоном равен $\mu$. Ускорение
свободного падения $g$.
\begin{enumtask}
    \item Какое наименьшее время $T_1$ потребуется мальчику, чтобы отбежать от дороги и вновь вернуться к
        границе обледеневшего участка, разогнавшись до скорости $v_0$?
    \item Какое наименьшее время $T$ от момента начала движения понадобится ему для преодоления всего
        скользкого участка?
\end{enumtask}
\answer{
    $(\sqrt{2} + 1) \frac{v_0}{\mu g}$,
    $2\sqrt{\frac{L(\sqrt{2} + 1)}{\mu g}}$
}